玄學問題，設立長生祿位

想幫余茂春設個長生祿位，可以點整？